清真寺事件咁驚係因為令國際聯想新疆

有冇得煲大佢?
仲可以分化林總統同林奠tim wor

又係喎

警攻清真寺侮辱回教徒，係中共報復新疆人權法所為！

【文宣學堂】警完美示範「核彈都唔割」